(突發23:07 18-08-2019)夏愨道有白衣人受傷

勇武既各位，求下你地快D散水，根本都唔知道係戲定點，不斷係現場聽到個鬼字，我聽到好心痛，今日既目的已經達到左，今個回合係以人數震撼國際，舒舒服服返屋企收戰果

去到呢一步我唔知可以再講D乜野，我只係想表達
返屋企

推呀手足！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！